個股到底反彈開始

琴日買左個個數銀紙

谷底反彈？谷精上腦有份屌你老母閪

今日咁多人確診，點反彈

股災得10日都叫股災?

熊2

股票幾時可以換船飛架?

跌成萬點完全唔彈深熊都唔信啦
會彈既，彈完散架喇

假彈再跌
而家先開始
日日跌大戶點搵錢

連登係咪唔知咩叫股災?
以為跌一跌就升嗰d 叫股災?
覺得會升只有2個選揀
1. 今次只係技術調整, 唔算股災
2. 依家係反彈期, 之後準備繼續尋底

新手?

今日升聽日跌

實反彈 下星期上返23000

3690

過兩個月就到

似係熊2

你信技術分析定係人性？
Btw技術分析真係有技術？

今日嘅升係為咗星期一可以跌多啲

熊二嘅彈幾千點都唔出奇

其實熊二都肯定未到
而家係熊一期間嘅一次調整

啱喇 快d吹奏反彈~~~

一係升一係跌

反彈

望一望言論心諗咁鳩智障 唔係升就係跌都講得出 一望個user name明晒